老豆唔比我買電競椅 好唔開心...

呢排成日睇人地直播打LOL
見到D台主坐係張電競椅到
好似好型好PRO咁
我大大話話都玩左6年LOL 我諗升唔到RANK可能係因為
我張凳未配合到我LOL水平..自問有大師實力
我同老豆講如果買左張椅我有機會打職業
大把前途..仲比左FAKER D收入比佢睇
點知佢話我點解咁大個人都仲咁撚ON9...生舊叉燒好過生我
唉..依加D怪獸家長真係..唔識尊重仔女追夢既理想
只係識一味叫人讀書...做律師醫生..真係好膚淺

咪係

我之前買左張電競椅 即刻由銅五升到銅一 已經開始有公司搵我簽約

買隻撈

試過去完旅行比屋企拋左話張野好樣衰
成1400$

啱啊，你咁勁，電競椅都未必配得起你，買張電椅就差唔多

第一次講就好笑
第二次第三次之後再講就on9